用你最毒嘅說話去詛咒班仆街死黑警

屌你老味依個幾月好撚大壓力
一人黎幾句屌到班仆街黑警菊花爛為止

長命百歲，百病纏生，禍必及家人

生生世世做中國人

祝佢地全家生愛滋

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

好心積下口德啦，你會唔會咒堆填區啲垃圾仆街？

堆填區啲垃圾識吠

仔女大個做返示威者

日日要OT，老婆玩3P

唔明你up乜，屌兩句有咩問題
Btw 屌你老母死黑警生d 仔女全部有濕疹，黑警夫婦臨老嚴重中風插喉過世

9up 完

狗係人類最好嘅朋友，不能類比

返大陸享受生活